Ovdje se nalaze klasifikatori koji na ulazu primaju zapis QRS kompleksa i na izlazu daju pripadnost tog zapisa nekoj od klasa.
Klasifikatori rade u realnom vremenu. Klasifikatori ucitavaju tezine koje su napravljene u procesu treniranja, a koje se nalaze u ClassifierTrainers folderu.